是日午餐 餓撚勿入。。。。

屌

做咩有d米粉係pat蟲卵度？

飯撈米線？

珍珠雞黎

頂 想嘔

乜撚嘢嚟

屌你

狗都唔食

又幾似

好撚嘔心

樓主你點食得落

食哂

安已不

人類已經阻止唔到樓主自創菜式

狗乜不食

痴線佬

你知唔知你到底係度做緊乜野